%%% Copyright (C) 2021-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Présentation de R - Code réel,
%%% objets virtuels»
%%% https://gitlab.com/vigou3/presentation-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain,fragile=singleslide]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    {\ccbysa} 2021-{\year} par Vincent Goulet. \emph{\inserttitle} est
    mis à disposition selon le contrat
    \href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes:
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\raggedright\arraybackslash}X@{}}
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers le contrat et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens possibles, mais vous ne pouvez suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        modifiez, transformez ou créez à partir du matériel composant
        l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les même conditions, c'est à dire avec le même contrat avec lequel
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Couverture} \\
    Harfang des neiges (\emph{Bubo scandiacus}) facilement
    reconnaissable à son plumage blanc et à ses yeux jaunes. Grand
    oiseau pouvant atteindre 70~cm de longueur, le harfang des neiges
    est l'emblème aviaire du Québec depuis 1987. Crédit photo:
    {\textcopyright}~Silver Leapers,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/deed.fr}{CC
      BY-SA~2.0 Générique}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=92833884}{Wikimedia
      Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "presentation-r"
%%% TeX-engine: xetex
%%% End:
